其實有冇人識過有人中過六合彩頭獎？

我只識過我朋友十幾年中過二獎，一直都懷疑期期頭獎都係馬會中...

唔會 狗會會係總部 派錢

樓主你已經試過啦，你朋友同你講二獎即係中左頭獎了

識過有個同學老豆 公司同事 夾份 然後走左佬